\documentclass{beamer}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usetheme{Warsaw}

%paquete para agregar graficos al documento
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{ {./Img/} }

\title{Mi primer presentación}
\subtitle{Presentación simple}
\author{Sandra Martha Gaitán Diéguez}
\institute{Facultad de Ciencias, UNAM}
\date{20 de mayo de 2020}

\begin{document}

\section{}

\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}

\begin{frame}{Contenido}

    \tableofcontents

\end{frame}

\section{Introducción}
\subsection{Objetivo}

\begin{frame}{Objetivo}
Aprender como se hace una presentación simple en \LaTeX{}.
\end{frame}

\section{Resaltar información}
\subsection{Cuadro de alerta}
\begin{frame}{Cuadro de alerta}
Texto

\begin{alertblock}{Título}
Texto
\end{alertblock}

\end{frame}

\subsection{Cuadro de ejemplo}
\begin{frame}{Cuadro de ejemplo}
Texto

\begin{exampleblock}{Título}
Texto
\end{exampleblock}

\end{frame}

\subsection{Cuadro informativo normal}
\begin{frame}{Cuadro informativo normal}

Texto

\begin{block}{Título}
Texto
\end{block}

\end{frame}

\section{Agregar imágenes}
\begin{frame}{Insertando una imagen}
La figura~\ref{fig:ejemplo} es un ejemplo de como podemos insertar imágenes en nuestro documento.

\begin{figure}
  \centering
    \includegraphics[width=0.6\textwidth]{imagen}
  \caption{Figura ejemplo}
  \label{fig:ejemplo}
\end{figure}

\end{frame}

\end{document}